7歲女童遭到少林寺眾虐殺

河北省邯鄲的7歲女童於本月7日，在河南登封少林寺小龍武院內習武，入學僅2日離奇死亡。

女童父親父認屍時，發現女兒臉色發紫，而且肚上有被踢痕跡。他又指，查看學校監視影像時，拍攝鏡頭距離女兒較遠，但遠看上去有人將她推倒，懷疑女兒被毆打。

係18個金粉餅又或者其中一個方丈做嘅

成隻豬咁 死得好

似係好撚串嘅肥西

得罪方丈

都話左方丈份人好小氣架啦

即係好似強戰世界個結局噉？

肥婆 早d首抽都係件好事

肯定入到去蝦蝦霸霸， 又話要食肉。跟住比人打

有十五隻五毛like咁多
話時話你支唔支持中國製造2025？